我宣布香港得一大- 香港科技大學

其他大學

收啦 毅進先係香港最高學府

VTC先係
毅進只係當中嘅神科嚟

HKU SPACE正式超前HKU#yup

Agger

但有雷鼎鳴倒米

真

推呀

Nothing to say

毅進關vtc事既咩？

問過佢未，今年新開